Este projeto foi exigido para a instituição de um Web API para Universidade ZUMBI DOS PALMARES 
com o intuito de participar da integração digital e estar em conformidades com a lgpd e metricaas internas que facilitam
a busca agil em query. itens obrigatorios : nome; rg;cpf;cep;estadocivil;nacimento;nomedamae;foto;iddoaluno;foto;status.